又話美股開始回調全年都熊市，我屌哂你地老母呀

由月頭15蚊入SQQQ坐到依加都走唔到

信連登仔一成真係雙眼失明

叫你買TQQQ又唔見你聽
賴得就賴

科技成長股跌到仆街，sqqq 又唔見佢升到仆街...DKLM

垃圾股

指數仲托到高位都幾勁 淨睇指數真係唔覺點跌